有冇巴打係台中而聽日夜晚又得閒無聊

聽晚得我一個人唔知食乜又無野做想搵人一齊食飯🤔

落club

我都係台中(住) , 你想食乜

食乜都得 😂 你有冇推薦

輕井澤？牛角？乾杯？泰馨？一膳鰻魚？麻辣鍋？夜市？小炒？我樣樣都想食

嘩你去左咁遠既
我宜家係屋企，諗住轉頭出去睇戲

突然大雨到仆街 出唔到去睇戲

租屋長住

睇你

突然醒起今日停班停課唔知邊間仲有開門做生意
穩陣D既話牛角或者乾杯

巴打幾點出

幾時都出得

7點半？ 比個地址我

OK
乾杯(中友店)
台中市北區育才北路69號

門口等

OK

我啱啱先台中返上台北玩，冇緣份

巴打我到左喇

你係咪係咁卷舌啊